點樣成為一個好champ嘅人？

學識串字先

？

champ (vt.)(vi.)使勁地嚼,格格地咬,咬響牙齒格格地嚼,嚼聲.

碌左個橙入黎

唔識串charm 真係好慘

喺外國Champ係champion口語用法

話he is a champ即係話他是很優異的人

冇必要直接笑樓主 人地有位兜到又話你知咩

笑了 班友唔知champ解乜都算 仲要調轉頭話返我串錯字都有

要工作時博到盡
要玩時玩到癲

唔使外國喎 好多local u學生都係咁用個champ字 上面嗰啲唔熟大學生啲jargon啩

不過係香港先算係大學生jargon姐 外國個個都明

重新投胎

hku班友講得多d ??

搏盡無悔囉
Btw champ都唔識解既中學雞快啲做暑期作業啦

單押x1

按哩個脈絡，Champ係noun嚟啵，乜撚嘢好Champ嘅人，兜你老母個臭化閪咩兜

唔識咪唔識囉 係要沖出黎柒
約定俗成又要話你知咩

睇下佢個名

毒撚就咪搞咁撚多嘢喇

We need change.

改名做Donald
因為Donald Champ

你覺得自己好撚幽默？

Punchline

Hi may I speak to champ?

做自己鐘意做既野
唔理其他人點睇